原來耶蘇係回教先知之一

ISIS聽到嗎？我們就是要侮辱你的先知！

反送中

撇開宗教唔講，耶穌都係義士嚟。最後了結佢嘅就係猶太人。